Olá!

Segue as instruções iniciar o projeto em sua máquina.

--------------------------------------------------------------------
ao clonar o projeto e dar o comando 'npm install' nas pastas de front end e backend, é necessário criar um arquivo '.env' no backend com a variável 'MONGODB' com a uri do banco de dados que será utilizado (local/nuvem).

